經過d公屋屋村，你就發覺d人窮係自己拎來既

公屋廢中明明唔係食飯

都咬住牙纖周街行

皮膚黑古核突大肚腩

一開口成陣臭煙味

講句說話十個字中有六個字粗口

D師奶呢？

面黃黃行過一陣腥臭味

講野有鄉音

唔剃加拿大毛

D細路呢？

蝗語溝通

四圍跑無人理

寒酸樣

著舊衫

個樣好似智力比較低咁

屋村毒撚呢？

又見唔到喎

一定係唔敢出街

但係就上連登負評呢個post

點解d公屋人交咁平租

都唔諗下上進？

點解咁肉酸？

唔知雞先蛋先

住得耐, 真係會腐化

係人血統問題

啱呀！

咁公屋富戶呢

係呀 大撚把公屋仔有幾層樓收租有鋪位

真係咁就唔撚洗住公屋啦

無產階級要打到資本主義!

打倒？

咁撚多幻想

你聽日又係隻死狗咁返工

你講到咁中
我可以講咩

樓主幾時找數

繼續做公屋毒撚

做有錢人既肥料

推多d post先

唔記得講屋村廢老

成班坐公園

男廢老賭錢鳩叫

女廢老妹妹下練口技

再唔係就坐商場涼冷氣

h我都想講
係因為窮令個人變成頹定人廢先窮?

利申 公屋窮撚

你覺得自己高人一等有本事未搬走囉

名城咁貴咪又話週街蝗語

富户極咪又係公屋 住既環境唔會因爲富唔富户而改變 都係寒酸味 況且收入幾皮野就叫富户喇
唔好話買樓喇 儲首期都未夠料

冇撚有錯啦 讀到上大學就住hall日日打飛機以為自己高人一等 但屋企住公屋